四圍都係伊貝！

捉到攰

Ok 👌

仲有人玩

睇在伊貝份上先玩